5中国公民南非遇當地「内循環」 4人中槍受傷

外媒報道，5名中國公民上周五（10月30日）在距離南非約翰內斯堡40多公里的海德堡地區，遭到武裝搶劫，其中4人中槍受傷。目前，傷者已被送往當地私立醫院接受手術治療。中國駐南非使館和駐約翰內斯堡總領館高度關注事件，表明將督促當地警方盡快破案。

南非福清商會會長翁春林透露，該會一名嚴姓成員和翁姓妻子，以及3名公司員工，上周五駕車回家途中遭到跟蹤搶劫。當時，6名匪徒坐着汽車並手持槍械，向嚴男的車輛開槍，迫使嚴男停車。嚴的臀部其後中槍，其翁姓妻子亦身中兩槍。另外兩人分別頭部及大腿受傷。

匪徒把5人的財物搜刮一空後，隨即逃離現場。5人則在途人幫助下報警，其後被送院治療，目前已無生命危險。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20201102/bkn-20201102220048152-1102_00952_001.html

支joke

南非福清幫

有無綁住共旗係隻手
開埋個篷show比d槍手睇呀?

有畫面

身中兩槍都冇生命危險

係蝗蟲生命力極強定係支槍蟲國制？

用蟲國槍打劫蝗蟲 再用錢買蟲國槍
係外國實現內循環

咁都死唔去 可惜

點解要D手足送頭
係咪已經做左CONDOM？
係啦 網上放負同分化就會贏喇 唔洗理手足死活啦！

推